陰謀撚：抗役破防

今日確診本地感染，
兩個潛伏週期，28日之後係咩日子，
世事巧合